[中秋佳節] 冰皮月餅vs傳統月餅

冰皮月餅，好多種味道，綠豆、蛋黄、藍莓、夏威夷果仁、芝麻、奶黃、楊枝甘露、朱古力、抺茶紅豆、芒果，多數用水果蓉做餡

傳統月餅，例如雙黃白蓮蓉、純白蓮蓉、金華火腿、五仁月餅，深受老一輩歡迎

2選1你會揀邊樣?
:冰皮
:傳統

卑鄙月餅

傳統走黃

邊忽卑鄙

純蓮蓉?
會唔會好甜

細個好鍾意食月餅
屋企人多數買傳統月餅 雙黃白蓮蓉
我會將件月餅切開 搵嗰兩粒鹹蛋黃出嚟
再切四份或者兩份
拎有完整鹹蛋黃嗰份出嚟食
然後食層皮 再食晒啲蓮蓉
最尾食淨粒鹹蛋黃 慢慢嘆

雪糕月餅呢

早抖啦死靚妹
溫書啦

五仁

冇食過

吾想知=.=

做乜鬧我

連登興
踩人拎優越感

幾好食嘅摀住良心咁講

禾刀5賞g你g5g

medic仔仲要靠踩人拎優越感?
淨係張dse證書已經屌打好多人啦

仲要踩我黎拎優越感

雙黃白蓮蓉

奶皇呢？

我係lihkg 就只係連登仔
Background scores achievements, they don't matter at all

奶黃算傳統？

太夜訓對身體唔好架

鮮肉月餅呢

歸去傳統月餅